有無人喺機鐵跌左銀包

深灰色銀包 我無打開黎睇入面有咩
我執左比青衣機鐵站職員